IB尋晚入咗錢今日都未有

IB尋晚凌晨一點入咗錢
宜家都未收到

我取消咗之前嗰個啲deposit request
重新再request 過都唔得

戶口一定冇問題因為之前都係用呢個
有寫到戶口號碼
因為都已經儲存咗個收款人

有冇人好似我咁試過好耐都收唔到錢

年初一邊個返工

唔返工就唔得？
人手對？
我之前半夜都係好快就得㗎啦喎

低能 弱智唔好學人炒股啦

唔好意思
你低能咗

我唔係炒股

我屌你老母

年30個個早收爐 你咁夜整 梗係冇啦

你老母留返你自己屌

On9
我問問題你又唔係答
自己衝出嚟柒
唔講人講就屌老母

你返去玩交友app啦

Same here

唉😭😭😭
諗住佢平時凌晨入錢都係15分鐘就有
冇諗過年初一有影響

#4同#6去左邊

我入左HKD都冇錢 我估應該因為放假？

輸唔切咩

人地官網寫到明immediate to 4 business days

HKD呀

唔係買股

樓豬搭飛機去美國交易所入票會快d, 唔洗多謝me

救命 都話唔係買股🙄🙄🙄

去左玩交友app
識緊天蠍男😂😂😂

我尋晚都入過錢，一個鐘收到啦喎

IB好快喎 打電話問一問?
多嘴問多句 係唔係citi?

係Citibank 呀....